[抛磚引玉]一人n樣冬天暖爐

小米尿袋
中國產 an 機
i7 cpu + 跟u 風扇

貓

春袋

屎忽

暖？

留名睇on9仔覆rx590

a cpu +a 卡

ps4

2080ti (300w)
vega64 (350w)
furnark

server cpu*n, n>=2 (300w each)
mprime small fft

想貢獻社會可以行sheepit幫人跑blender ren圖

暖爐

Vega 64

冷暖空調機

5年冇清過塵嘅電腦

9900k

itx機箱

條女, 夜晚無著衫訓覺攬住真係熱過核溶爐

狗

I9-9900k 風冷, oc 20%, full load

用電腦開aaa game
主機放檯面

2700X 風冷
3張VEGA64

水冷啦 熱力可以直接排出機箱
風冷要靠機箱風道慢慢抽出

Fx8350
Gtx590
Pentium d
9900k
Snapdragon 810